聽日日本7都府縣進入緊急狀態 為時約1個月 但可以返工

唔同歐美lockdown 冇罰則

剛開完記招

即係馬照跑舞照跳

死都唔肯封城

思維好似林鄭

中國日本

今日同個日本人傾
佢話現有法例無賦予首相落行政命令嘅權力
所以佢只能夠呼籲而無得強制國人做咩
如果要做就只有改憲法但堆廢老一定唔肯
所以等滅國啦小日本

由要請 變 指示

唉

我宣佈：緊急狀態！！
哦無嘢喇你哋可以返出去

太婆媽
民眾又唔施壓

頭先新聞話輕井沢啲高級別墅已俾首都嘅人book曬避難

正常啦

施壓都無用
一講到要改憲法埋和豚就會收皮
佢哋會驚一改憲法就會打仗
安倍係咪想繼續爆落去等時機光明正大改憲法

憲法9條

輕井沢滅村

姐係返工緊急過緊急狀態

最好改完即刻打巢支那
日本好似有戰艦一改裝就可以變航空母艦
有埋美帝幫拖支那死撚硬

無嘢緊要過返工

#名古屋飛ばし

愛知人好hurt

終於知道 點解香港人咁中意去日本
原來返工都係大家核心價值

日本人同事話日本政府根本唔可以好似中東咁強制D人唔出街, 立違者罰錢果D法例, 都係靠D公司自己俾同事work from home
所以都係自求多福啦

奧運都推遲左
咁就放軟手腳
又尻佢爆

睇啲日本仔返工點send email就知佢哋戇鳩

英國
意大利都得

可以返工嘅緊急狀態，第一次聽

好緊急好危險但係可以正常返工

繼續做社蓄

同香港777個緊急法一樣

日本人返工嘅決心勁過香港

亞洲人冇得救

上面咁多連登嘅祝福
日本應該冇事

乜都照開

佢話日本現行法例做唔到，我無深究喇，聽日繼續返工

依家係「緊急事態宣言」本部做緊直播

緊急改憲
有日落條款
肯做點會唔得

北海道冇份

咁都叫緊急狀態

好似同平時冇分別咁

緊急狀態但一切照常

只係仍停課
松屋又開
鐵路又照開
便利店銀行乜都如常

咁個緊急狀態到底有咩實際作用

但可以返工

太陽照常升起

有錢區rip

work fron home 方面科技大國如日本原來好多都跟唔上。

早上繁忙時段照塞住上車。

得5.6%telework

佢哋真係好鍾意返工

日本人比香港人更鐘意返工

日本政府都係講左當做左，唔見棺材唔流眼淚

講得好啱
日本真係一個好死嘅國家

日本都係靠個商家自發
第時去日本真係要幫襯下肯自發停業嘅舖

日本好多中小企業完全冇 work from home 既概念。

無錯
少咗一步，少一個標點都要切腹
所以無可能telework
唔變通嘅國家係時候要被淘汰

傻啦
電腦都未用過嘅可以做到日本網絡安全大臣
what do you expect?

睇而家全球情況真係唔知要搞幾耐先可以回複正常。

你啱。

民主國家就係要限制權力 萬一給予大權俾首相 容乜易變獨裁

日本人做野要等最大粒帶頭
你等有日安倍 咩鳩大臣 巨頭企業老細都企出黎宣揚wfh
全國人民就會即刻跟

痴線，有咩用

本身9月要去睇演唱會
已經預咗會退票

即係乘機殺咁啲老人家，政府應該等左好耐，又贏

主要個法由美國寫 刻意唔比咁大權政府
以阻復闢

咁香港都緊急狀態 左差唔多一年

今日政府話想減少列車班次
但公司繼續叫人返工
謝係變左每班車多左人坐

Yes
任何嘢都有歷史原因
乜都一句垃圾之類總結太簡單

日本 fd A:
マスク二枚は役に立たないと思います
皆政府に期待してませんが、案の定、なにもしてくれませんでした、、。

日本 fd B:
日本はもうダメです

日本 fd C:
マスクよりお金がほしいね

日本社畜冇 sick leave
冇台風假
有年假但唔批，或者唔敢請
會俾說話你聽

所以今日政府嘅無能都係因為日本當年搞到美國
日本的確係好有野心
今時今日d後生起碼唔會有侵略主義

一個無關痛癢嘅 email 要打一個鐘
反反覆覆 check 有冇錯文法
有冇漏敬語

但其實個 email 可能只係上司問你雞毛蒜皮嘅事

新世紀社畜戰士

無錯
之後對方花一個鐘打封email多謝你個email

咁又係
20代嘅日本人成日俾昭和嗰班老人鬧廢柴
冇哂武士道精神
日日就只係吃喝玩樂追女團
一係就宅男打機二次元
政治都不了，更何況侵略復辟

同香港睇齊返工唔犯聚集令 但示威食黃店都犯聚集令

一黎成班垃圾廢老掌權邊會咁做
二黎2020年仲用緊印章一份report要4 5個人吸印
咁既環境work from home個admin cost分分鐘仲大過佢net profit

全國大爆發

點解日本處理到咁......

日本政府根本可以暗中施壓

安倍呢個政治家都唔識政治

但安倍咩鳩大臣企業老闆都要同高層開幾個月會先決定到
你睇佢地哥斯拉上岸都可以開會就知

林鄭係仆街

安倍係on9

根本係唔同

支那一定會放核彈…
要快過佢令佢彈設施收皮有難度。

唔係咁白痴呀

但班廢老最驚渣緊旗個班唔係咁諗
萬一比左首相權力過左今次疫症下一步就係戰爭既話班廢老應該真係會切腹

放囉
最好大家鬥放全球攬炒

真係好緊急

日本政府真係廢到
クズ！

其實日本人食得鹹魚抵得渴
有d咩都係自己攞黎，同中國一樣

利伸：係日本做緊社畜

係
呢個就係佢地成日OT既原因
因為工作極度冇效率
你send個email朝早10點打好send比上司check佢可能2－3點先覆你
搞呢搞路搞成日先打好一個email
唔做到夜晚12點都唔得啦

打仗之後怕軍國主義所以削曬首相啲權?

咁你不如講下喺日本打工有咩係好？

因本階級觀念好重
如果上司見到你個 email 唔係用敬語
即使個 email 只係提你放工閂燈
你都會俾上司捉入房鬧足一個鐘

所以喺日本做社畜好大壓力
要文法，一字一標點都唔錯得

去日本 真係只能做外資

但外資申請working visa超難

國際級大企業就得
再唔係去搵日本大公司申請左visa先
而家佢地要外國人打工好多都一批批5年
之後就可以辭職慢慢搵外資工or做一兩年就閃去外資

日本有排爆 去到出年都未必搞掂 搞掂 武肺後遺症經濟都有排搞

弊喇..咁日本會唔會禁運口罩

真
以前有個日本人會將啲英文email轉返做日文send俾總部請示，一來一回起碼大半日

緊急左d咩呢咁

好似憲法唔得，只可以打咀炮

一啲都唔急嘅緊急狀態

其實你地屌安倍都無用
而家係佢做唔到D咩野, 前人留落既制度
佢唔可以by pass, 只可以follow個制度慢慢黎
你只可以屌安倍反應慢 日本係咁撚樣
乜都要step by step 唔可以by pass / 做左先
even死人臨樓都唔得
學上面有人話安倍,
慢慢黎 逼到全個日本大爆發時
改憲法
不過今次武肺, 真真正正令全球反思
現有制度係咪已經唔適合 同 過份依賴中國作為生產

咁緊急係邊

佢個口罩咩事

咪就係佢送俾國民一戶2個嗰啲布口罩

點解班廢老唔肯改憲法?

關係每個家庭派30萬yen，其實係咪至少要兩人係家庭先有呢？

要有困難嗰啲先有

如果呢一刻要打仗，呢個日本需唔需要開個會傾還唔還火？佢最緊急個mode都只係咁？

修憲要全民投票，即係要聚集多次

返工就係亞洲人的道路，生命和精液

姐係齋講？

強調會使108兆yen抗疫
佔日本gdp 20%

即係一個家庭唔限人數啦
聽講話合資格家庭要親自去就近既市區町役所申請

日文依句點講

又唔可以講晒成個亞洲，你做得到台灣嗰種果斷同速度，又或者做到南韓嗰種無孔不入同動員能力，你咪可以繼續正常返工囉，但日本今次又冇呢兩個國家嘅嘢

其實好多細節野都未落實

新一代唔係興

咩，做野咁撚煩﹖

香港人去日本就返唔到工

我日文太差，唔識點形容柒婆

安倍はバカ！